開心不了..

好多嘢煩

請講

Me too

做決定好煩

Ok

好煩

例如呢

無野煩

太多

咁咪好

真男人

我女人嚟

抵 泡狗

狙擊！

抵啦！

反了反了

抵
泡狗